點解youtube可以唔del呢d片咁痴線

一陣d小朋友唔小心睇到點算
大家幫幫手report隻東瀛電子雞

好樣衰

支持打壓電子雞

我想課金比佢。

好大波

樓主又學cctoy

樓主中世紀過嚟？

膊頭闊到咁L樣 右邊個櫃變埋形 不了

@koizumikana1
Twitter 好撚多野睇

個樣好奇怪

條女個樣成個吹氣公仔咁喔

身材都奇怪